決意離開連登 這是我在這裡出的最後一個post

這裏的人學識都很高

從這裏的人的留言中學會了很多知識

溝女, 地理, 9up, 歷史, 政治

這是我一上網就立刻到波台的原因

正正是因為我自己都是一個愛好知識的人

加上這裏的人都多廿靚歲的, 同我相若, 岩傾

我在這裡出了很多很多post, 但99%都是所謂的 "假膠post", 即是完完全全亂up老作搏大家一笑,

帖內的內容和自己的事完全沒關, 無論出post同reply都係, 甚至好多時同真實既自己係相反

明明是曼聯球迷, 卻經常出post揶揄死獌狗

明明自己都係廢柴, 卻經常出post話其他人係垃圾

明明自己覺得麻友唔差, 就出post話佢係G

歸根究抵都係純粹因為工作時無聊, 所以無無聊聊地出個post

講無聊野

然後一邊工作, 一邊睇回覆, 自娛一下

這件事對不喜歡現在的工作的我十分重要

同時, 我故意講相反野, 因為驚俾人知我既真正身份

一個知...就會話俾另一個知, 然後一傳十, 十傳百, 就不好了, 我完全唔想俾人知我o係網上既身份, 講過 d 乜

俾人知道, 我o係呢度暢所欲言, 說傻話, 減減壓的空間就完全被破壞了...

(雖然我出既post都同自己做過既野無關)

不過, 有一日我忽然發現自己沉迷了這裡....荒廢正業

離開, 因為不想再在這裏浪費時間了, 往後我還有很多計劃, 操番好體能, 籌備上富士山, 練番水, 練好 d 足球, 考A0, , 重投放下了一年多的義工活動, 抽多 d 時間搵女朋友, 考番Master ..etc etc

再見了, 波台各位高學識既人.多謝各位陪左我咁多個晚上

挽留.

閱

你女朋友帽左你喎
仲一齊好咩

快D走啦

返去搵肥媽

我都走囉
洗唔洗貢串牙奶？

再見豬蛇

分左手了

佢今日唔串 聽日星期二冇得串

Cos 再見啦

想挽留 想挽留 看似荒謬

WFC?

一路好走

多謝

其實走去邊？

返舊登掛

保重呀.

都唔會返高登

挽留

.

牙銘bye

又小一個風紀隊長

躝啦

ok我即躝

失戀姐，唔好汁

都係玩留

88啦牙b

臭G屌過就算啦

始終沈迷一啲野都唔係好事
正業搞返好再返黎吹水啦

G

做咩要走？

who g?

有一日我忽然發現自己沉迷了這裡....荒廢正業

你走左，我都唔想留低了

唔好走...

再見啦爛腳

你留低啦

No leave please

你走左我一倚個人留響度都冇2c

玩留

This is LIHKG

88看袋

牛ching有冇角心水

夜神幾時有新歌？

不了

唉 唔捨得

香川真司

日本仔

雲加

太多盲反

乜有人會沉迷連登架咩
你分得開lihkg同現實世界咪得

88

吾巧啦

牙泥再見啦

再見啦 下世記住唔好再食肥婆

屌你牙短鳩！

回家見

為了我留下 可以嗎？

牙祖等緊你

如准我繼續留下，我便留下

牙良

回家了

不會回家了

迷西黨又少一人

朗隊never die

拿囝以後陪唔到你叫春啦

個po 1001先走ok？

不要緊，我都係間唔中先上嚟，越嚟越忙了

樓主無視我 屌你老母

屌得好

對唔住牙牙賓

滅黨啦

既然我決定左要走
就無謂苦苦挽留了

我屌你老母！

留低吧

波台又少一良將

挽留
迷西黨需要你

決定左要走就唔會茍且留低
大丈夫一言既出駟馬難追

眼見反朗黨過分強大
心淡了

躝

即躝

咁你留低吧啦
大丈夫唔會帶綠帽

迷麻就快撚d走啦

我反麻先鋒

走左成日都未走

不要走